概念球隊，熱血足球

創會球員背景：之前參加過幾次既VPL比賽。已有幾年踢FIFA經驗。

球會理念：343 (3-4-2-1)，以三中堅為球隊基本陣型，小組短傳為主，不會胡亂吊高波及長傳。這個陣式最重要是翼衛，記住八個字：進攻拉闊，防守收窄。

此陣式運用得好可升仙，不適當利用亦可帶你落地獄，相信大家有睇開波嘅都有一定嘅認識，主要仿效及參考車路士踢法。

目標：以參加本地比賽獲得更多經驗為目標，希望每個球員都有進步空間，有興趣玩比賽球員，可作優先考慮，只要有籌碼夾好陣式最大效用，承諾一定會報比賽。我地唔會講咩開心波，唔洗太睇重輸贏輸咗唔緊要類似說話，有邊個唔想贏波？一場都唔想輸，想贏波就入嚟。

招人要求：球隊需要一個不會踢兩場又走去其他球會踢既PartTime球員，要常上線及要有咪方便溝通，態度正面，聽領隊指導更佳。因球隊需要極大戰術配合，請自薦位置！

CB/LCB/RCB 三中堅：
CB 能有效阻擋對方傳送路線，不會胡亂出腳及衝得太前為已任，左右翼衛有空位時可以分兩邊長傳。（CB情況較例外，在這個陣式中=SB清道夫以及CDM一位抖底的掃蕩者，詳情再作講解）
LCB/RCB 要同CB有默契配合聯防，被對手進攻時要識得收窄對手球員走位。

LWB/RWB 左右翼衛：
本陣容最重要位置及精粹
左右兩翼衛體能及閱讀球賽能力最重要，了解清楚自己何時上何時落，什麼時候作出最大效用助攻及意識性回防，一切以入球會試腳後作深切講解，熟悉者及有意嘗試者可自薦。

LCM/RCM：
中場一前一後，邊個上咗另外嗰個就落，只需瘋狂搶截及作出意識決定正確性較高的適當長度傳球，喜歡常控球方式或吊高球長傳者如真實球員Kroos or Xavi絕不考慮，我們不需要控球大師，本會中場踢法文字不能盡錄，請自介踢法及試腳，以作參考及決定踢法適合與否。

RF/ST :
短傳彈波配合，主要形成配合度極高的前場三箭頭，作最強進攻三角形，多onetwopass及少量盤扭和遠射，要求極少傳中球(適當時候的空位時機除外)，閱讀球賽能力最重要（因此陣式如沒有一定閱讀球賽能力一定會在對手禁區外猜失波然後被人打反擊，有需要時如戰果落後以配合前場某些核心球員為最大效用，最怕你身形高大，ST我們絕對不需要高大柱躉式。

本球會中前場球員身形踢法偏向矮小，以上全部位置的踢法及戰術效用，會在入會後講解，可放心。

有睇開波了解三中堅陣式運行及車路士球迷會優先作考慮。
（一切以試腳為準）
位置選擇有能者居之。

領隊場內說話：球隊固然參考車路士踢法，但我地亦會踢出我風格，關於獨食扭波嗰啲老套說話不算太多，大家都明，講幾多冇用，本會已有某些核心球員作盤扭為主，只可以講，不要球星，球隊已經有一名主要突破者，相信大家明白11人內再多一名就出事。
如為快樂波，就不需入嚟浪費時間，球隊絕不會給大家壓力，但定會為大家作出最專業完美的戰術要求和配合，務求達到高質素完美勝利11人。

領隊心底話：各位如果有幸睇到呢個post嘅師兄，相信十個九個細個都講過同一番差唔多嘅說話，就係大個要踢英超，大個後要以足球員為事業，但最後當然唔洗講啦，有幸完到自己心願嘅巴打我都替你開心
好多人會話，傻閪打機姐洗乜咁認真，教練咩，你踢英超呀？ 遊戲世界有兩種人，簡單啲講一種認真一種志在娛樂，相信各位pro club玩家都有類似各種不同情況最後不歡而散，無論係開隊嘅隊長抑或嘅係各隊嘅球員，我都係過來人，發生類似事件之後亦諗過算啦求其踢隊波志在娛樂下算，唔好咁煩，本季18本來亦打算求其join隊球會算，但最後諗深一層，人越大到最後踏入衝刺階段有家庭嘅時候就唔會再有咁多時間打機，每個男人都係大細路，所以都想為自己鍾意嘅事鍾意嘅足球做點事，唔洗多做多一次就夠，有邊個唔想做球星？有邊個唔想現實可以好似遊戲入面嘅球員入波後然後攞到嗰種喜悅感，其實點解大家咁鍾意打fifa，點解以前咁鍾意玩winning？呢樣相信大家比我更清楚，解釋唔到但心裡面明白，係因為我地可以仿真成為球員，做到啲現實做唔到嘅嘢，然後喺球場入面搵到真正嘅自己。呢樣就係女人永遠唔明白，而我地又解釋唔到嘅嘢，其實我地都可以好認真咁去打機去做好一件事。
講經mode已完，sorry for1999，但如果各位巴打想發下夢，呢間球會係幫你完夢嘅好地方。
最怕你唔認真，一齊認真發下夢啦

今晚九點會開波

Psn : getwellsoonn